[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

兩個冇知覺就係尋人搵緊果兩位‼️‼️
核彈快推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

1/10

推

推

2/10
推

3/10
推

pish

Push

《時代革命臨時資料庫》

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

兩個post內容唔同
一個俾同溫層睇，一個俾外國人睇
P牌仔求幫推

4/10
推

push

生要見人

5/10
推

推！

6/10

推

831831831831

受訪人話full gear嗰啲傷者去晒新屋領呀

咁多日都無消息？

7/10
推

失蹤

去撚到新屋領俾人殺咗毀屍滅跡都冇人知

殺人犯

半個月啦 仲未有真相同cctv

真係死左2 個

有冇辦法用人道理由叫美帝介入幫手調查
港共 黑警 黨鐵都係殺人兇手

M字額？

口罩都拉
臉磨電梯

推爆佢

係咪仲未有當時人出黎告mtr?

你連方圓十米都入唔撚到去
好似係

堆

連張建宗都冇權理呢件事
你要問番鄧炳強

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

生要見人..

屌
隔兩星期先講
拿拿臨全港連儂牆貼尋人街招啦

721唔見人
831打死人

港大班高貴學生為保前途 邊咁得閒做搞手

PUSH!!!!!!!!!!

即係邊2 個

LM watch

緊要野，推左先

Pushhh

今次可能得外國先幫到手
港共完全臭屎密冚包庇黑警

大家幫幫手share 出去

搵佢父母啦

u suck I suck

新屋領憑咩可以扣留人咁耐?

推

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

可能已被滅口

親友呢？

柚木，令我諗起一個高登巴打

仆街心理變態

暴大

係邊2 個失蹤

backup條片

無屋企人出黎?

嗰單都好恐怖

係對情侶被殺？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

P

情侶係市民？
油麻地CCTV都要拎

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

好想查返

黑警

黑警死全家

推阿 唔好沉阿

喊到仆街

希望有日可以沉冤得雪
今次都係

太多野查

推，留名陣間聽

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

Tui

721 831

must push

根本條片講，佢見到既

1) 圍巾男仔
但呢個後來證實係正常有知覺，行得既。

2) 全黑，被壓頸既M額男士
呢個就真係昏迷左，而且唔知佢之後點。

呢位全黑衣着M額男士，仲有立場新聞訪問既David都有目擊過，都係話佢當時冇曬反應，然後比消防/救護 「拖走」 。
(請留意唔係擔架抬走，係拖走，好似黑警夾硬拖走示威者咁)

但除以上兩個，另一目擊者龍小姐，都見到另一位昏迷而且嘔白吐既，但係衣着係非黑衫既。
3) 嘔白吐，昏迷，非黑衫，比消防的走既男士
打咗半個鐘，有警員同佢搓心口，叫佢唔好訓，但佢都係完全冇反應。

所以綜合黎講，即使排除1)，
但的確都係有2位昏迷人士，下落不明。

唔夠人手幫試下搵毛ee

根據條片講，佢見到既

1) 圍巾男仔
但呢個後來證實係正常有知覺，行得既。

2) 全黑，被壓頸既M額男士
呢個就真係昏迷左，而且唔知佢之後點。

呢位全黑衣着M額男士，仲有立場新聞訪問既David都有目擊過，都係話佢當時冇曬反應，然後比消防/救護 「拖走」 。
(請留意唔係擔架抬走，係拖走，好似黑警夾硬拖走示威者咁)

但除以上兩個，另一目擊者龍小姐，都見到另一位昏迷而且嘔白吐既，但係衣着係非黑衫既。
3) 嘔白吐，昏迷，非黑衫，比消防的走既男士
打咗半個鐘，有警員同佢搓心口，叫佢唔好訓，但佢都係完全冇反應。

所以綜合黎講，即使排除1)，
但的確都係有2位昏迷人士，下落不明。

救命

Two people with serious injury are missing now...

推撚到黑警仆街

Two people with serious injury made by police are missing now...

全黑衣着M額男士係其中一名死者

推...

推721 811 831

黑警必須死

中大 第一大

一定有死人

tui

推呀屌

會唔會搵到近日屍體發現案嘅家人認一認

721 85 811 820 831

pushhh

唔只講緊失蹤
仲有講其他市民點樣比恐怖份子嘔打

唔好剩係集中係唔見左既手足到

仲有油麻地站
好多市民比狗打呀

中大搵到線人

捱

一個字都打錯

更正:
應該話 現場最少有2名或以上既人係昏迷
而且被抬走/拖走時都係昏迷緊

但大家都知消防說法係佢地冇見到昏迷既人，亦冇帶走昏迷既人，七名傷者都係清醒咁帶走送院

Pish

推
屌，睇黎真係要變逆權公民

up

推咗先

中共知港大係頂尖學府 咪先搞死佢 你睇下港大個校長咩料先

Push!!!

唔好剩係集中係唔見左既手足到

仲有油麻地站
好多市民比狗打呀
包括本身係車個情侶
同埋情侶後面個男仔
隻手骨折情況下仲比狗拗

推推推

推啊

屌....

好癲，衝埋去油麻地滅口！！！

幫推

可唔可以整英文字幕推上國際

救人

下次遊行可唔可以叫多啲同普選有關既口號？雖然大家都話五大訴求缺一不可，但坦白講好多人可能覺得清算左班黑警就滿足。
香港將來仲有咁多惡法，今次係最後機會。要多啲提普選堅定左同路人先，咁先會記著普選先解決到問題。
當然，文宣都要加強。

8.31

！！！！！

推
真相浮緊上嚟！

大學生整埋英文字幕上Twitter啦
利申暴大

踢撚番上去

受訪者係唔係應該寫不自殺聲明，因為狗知道佢係邊個

tiu

仲有就係黨鐵講話無狗
封晒所有出入口
結果3分鍾後成班狗呀屌

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

其實個倒影連佢啲髮型戴眼鏡都好清晰

推！！！

推 針死佢

721 元朗恐襲 811 新屋嶺強姦毒打 831 太子謀殺無辜平民

必須頂置

pisn

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

第一第講返831
真係恐怖襲擊
好撚痴線

心寒 黑警極醜惡

死要見屍

有冇醫科人講吓真定假

Ture

暴大都唔見人

今晚返去睇

推上報！

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

推呀

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

新屋嶺

Pish !!!!

推返831 上黎 !! 要真相！！！

血債

條片最尾寫住待續

推 生要見人 死要見屍

點解831同新屋嶺都冇咩進展....

被失蹤

推爆佢 呀！！！！！！！！

推呀，屌你老咪
黑死全家，死淨你，做條終身殘廢狗

推推

推!

今晚太子

要揾翻失蹤義士

岳義精神 打狗救人

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

唔好有事呀

推左先睇

圍巾個手足之後有照到佢起身

Wtf 推

一定要推
仆街死黑警

一定要平安啊

推呀！

必推
一定要推上國際

上咗私家車嗰個???
其實去撚咗邊

我想講，屌你老母你出得番地鐵站都唔集體告到班仆街收皮，你以後唔好抬起頭做人

屌你老母無冧巴唔緊要，攞哂cctv睇，有份參與行動，入過地鐵站嘅，全部告撚哂，屌你老母黑警毅進仔，屌哂你地老母臭閪

屌你老母死黑警

最少兩人失蹤

有冇人同我一樣聽到黨鐵個喪鐘就全身毛管棟

P牌自推1/10

自推2/10

好心痛

3/10推推推

Up

4/10推爆佢

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我要真相

推到黑警收皮

有冇人知嗰對情侶而家點

憤怒

full gear 既送新屋嶺，黑杉口罩就警署

生要見人。死要見屍

四五年前有次揸車去揾恐龍坑，周圍兜行錯左轉左入去，真心好偏避，好撚恐怖

有名你叫暴大

小心中伏,M字額係係中環方向近車尾CCTV A處被速龍拉出車廂,襟係地面折磨.

而PUMA男係係中間位被打,暈一暈後醒返再被帶到同一位置圍困住

問題嘅關鍵係PUMA男醒後精神奕奕咁被押往該處, 事隔大概8分鐘到,當TVB攝影/記者從後影呢個位嘅時候,卻發現佢好似已經癱咗係地下,隔離仲訓咗另外一個白色衫細路.你留意返條條fing嘅CCTV A Cable就知係同M字額同一位置. 白衫細路前面仲有個全黑裝備男亦被押往呢個位置.

仲有個位好有問題,若果無睇錯,PUMA男當時癱係地側訓嘅時候,右腳疊住左腳,但已經毫無支撐能力,成個腳較係無力咁跌落去.

而出港鐵之後拎出嚟嘅CCTV截圖係C, 22:56, 23:04, 都係影住上述人士被圍困嘅地區附近.

聽日心都寒...

有人話：

就鏡頭影倒樣嗰d，叫警方交待佢地嘅去向，係生定死，而加唯有逐個verify, 另外尋找近日離奇死亡人士有冇係鏡頭之內嘅人，一定要查倒水落石出為止！

831

原來油麻地仲恐怖。

跪地情侶被拘捕！！

可唔可以叫記者拿住相問4:00 pm popo 及叫佢保証佢地冇事

仲有油麻地站圍捕！

希望推到有車cam/附近鋪頭cctv
(太子、石硤尾、荔枝角)
砌返件事

721 831 新屋嶺

中大學生報好嘢！

其實依3個月各大學校園記者都發揮好大作用
仲有啲俾人拉埋

仆街

.

推比多啲人睇到

full gear就要新屋嶺 大家想象下新屋嶺咩料啦講緊係有頭盔豬嘴咋

721 811 831 新屋嶺

再推

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

推
大家幫幫手share 出去

612 721 811 831cctv 新屋嶺

唔好咁大細超，港大電視台都拍到好多核彈。

推呀 希望再多啲人出黎重組事件

大家一定要推新屋嶺嘅 posts
無論係連登，facebook, 定係twitter
都唔好忘記focus新屋嶺
如果唔係就對唔住手足

同問
同埋被判斷為自殺死係咪冇法醫驗屍？

臨瞓一推

佢哋已經一家團聚

推 無理咁耐都搵唔到佢兩個

死要見

其實越嚟越多消息同證據顯示831真係死咗兩位市民，要求黨鐵交出太子站完整閉路電視片段

p

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

推到有結果

哇 原來係呢把9寸尖刀！

【有圖】【澄清：本台記者袋中為金屬製鈍頭餐刀】

圖中餐刀與本台記者蘇敬華被捕時所攜餐刀屬同款，一套原先有四把。餐刀九吋長，手柄五吋長，刀鋒位置長四吋。

（圖片由蘇敬華家人提供，各傳媒出credit後可用，冀真相愈辯愈明。

老屎忽幫大家推

我記得之前話tvb直播見到戴圍巾既之後有企番起身行

推
612 721 811 831

他

Back up 推

義士

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書